(MONKEY) 新加坡今天新增623確診，總數破5000

Errrrrrrr....Failed State

一個月增加左20倍確診

monkey see monkey increase 623

新加坡型冠狀病毒

Good show

Monkey sick monkey errr

精英喎！

淨係想知佢哋療系統可以支持到咩？

爆爆爆啦爆

支持唔到啦

香港冇眼睇......

聽日可以超越馬來西亞總確診數

【肺炎預報】

渣架

猴城
新加坡省中国

佢未update完

Good Show

monkey increase monkey errr